一人一個打J既禍害

頭髮稀疏左

搞到性慾太旺盛

打左咁耐j d頭髮都仲係超濃同長...

尿頻到仆哂大街

瘋狂爆瘡

成日扯旗

主要係頭髮個「轉」既位明顯大左

多咗女埋身

要用多啲紙巾

愈打愈大條....
已經兩隻手都揸唔哂

唔關打丁事

個人靚仔咗 大隻咗 考試成績又好咗
依家好多女埋身真係好煩......